請支持一人一dislike&檢舉陳怡影片

撳停條片畀dislike並且檢舉埋影片送畀隻老雞臭閪

Link我唔放，廢事幫佢免費宣傳，放cap圖 謝謝大家香港人

得2000幾人睇就無謂幫佢推view啦
反正佢收都唔係收youtube錢

push

佢真係為左錢咩都講得出

已負皮曬佢近幾日嘅片

撳入去做乜鳩
喺出面report咪得囉

唔撳入去點dislike ?

佢有咩論點
廢時幫佢賺view

佢話自己比大部份香港人聰明 睇得通透.

Push!